ESPN：拿樸達無力扭轉美斯離隊意願；巴塞想用阿古路留美斯 但美斯投城或反令阿古路留隊

ESPN 記者基斯甸馬田 (Christian Martin) 在節目中表示，即使新主席拿樸達 (Joan Laporta) 上台，仍然無法扭轉美斯 (Lionel Messi) 離開巴塞隆拿的想法。

基斯甸馬田表示：「據我了解的消息，美斯在現階段的想法依然是離開巴塞隆拿。」

「即使巴塞隆拿的大選已經結束，而且拿樸達即將上任，但他仍然考慮離隊，而他的選擇將會是巴黎聖日耳門或者曼城。」

「從美斯的個人生活及競技規劃上，曼城更加符合他的期待。」

「但巴塞隆拿認為美斯並未完全確定去向，因為美斯去年夏天看起來要離隊了，但他最終留了下來。當然，美斯當時的打算是留隊一年，然後等到今夏免費離隊。」

「巴塞隆拿現在主打的一張皇牌是阿古路 (Sergio Aguero)。他們希望簽入阿古路，而阿古路本人對於加盟巴塞隆拿也非常感興趣，而且無論美斯是去是留，他都願意來。」

「但另一方面，如果美斯加盟曼城，阿古路也很有可能留在曼城。」

「曼城給美斯提供的合約，是兩年英超，外加兩年美職紐約城。和阿古路一起踢球，對於美斯來說也是很好的經歷，但問題在於阿古路目前的比賽狀態非常糟糕，這是阿古路自己也清楚的。」

留係曼城做球會legend好過啦
今季傷多過踢 袋住人工開台打機仲過癮
唔洗佢踢隊波都贏到英超 歐聯又入到八強
點會同你巴塞慢慢博東山再起

曼城美職綑綁合約真係無敵
養老首選

到時如果美斯仲fit/唔想走
又可以好似林伯咁借返去曼城

疤菜買阿古路黎做咩？

係鏝都半季踢唔到，又開始落山，點解唔買個當打既？

球霸走咗，25古同基士文會唔會即刻翻生？

似純粹攞嚟氹美斯

無論結果係點，美斯神都有多個阿古獸可以賴

養老plan,真係無得輸

係想氹佢就應該係買下欄特包皮

冇錢嘛

未必，如果好似C朗咁避波累到球隊出局就邊個都無得賴

回塘既阿古路差過耶穌？
我冇睇開鏝 好奇問下

耶蘇都要out啦
end product咁廢

我意思比較佢哋兩個中鋒得佢哋兩個爭

小花明明已經驚到咁
唔好再blame the victim啦

耶穌真係吹大左，屎寧根度簡細斯華甚至霍頓求其執件都好睇過佢。 阿古獸至少霸氣仍在

無力挽～留！

踢後備都得掛

曼城而家都唔用中鋒
耶蘇都係偽9咁

講真冇人寧願搵丁力打單箭都好過出佢

咁好彩美斯神射失12碼仲可以賴草皮硬

阿古路完曼都返阿根廷啦
仲會去你疤咩

陰公，得一個阿古獸可以賴
祖記上至董事會，下至教練球員都畀朗迷屌過晒

最撚衰美斯，唔係巴塞唔洗輸5比2，直頭5比0繼承傳統

我朗就唔同，唔洗踢葡超都可以助波圖擊敗祖記殺入8強，呢啲咪世一球王嘅影響力囉

講到巴狗唔係咁 咪又係一樣屌鳩個主席教練球員

學界式防守驚青法

嘥氣啦，最後咪又係無條件死死氣續約，上年咁樣過哥狗一棟仲唔夠咩

美斯神都有協助巴黎打入8強

點夠c朗表現咁好，唔洗入波波圖都入8強
美斯都要入2粒先幫到巴黎晉級

主席畀人拉鳩埋都唔屌得？朗列特送12碼唔屌得？
係咪慣咗朗王做乜都唔可以屌所以啲準則低到咁，我睇朗王穿褲襠個球你都一樣j到出血啦

簽阿古路打巴塞電競隊正選

未比人拉之前你班巴狗已經屌緊佢請高文打壓小花啦 扮乜撚野無辜 吹捧小花屌佢周圍既人你班巴狗先係表表者

哦未比人拉就唔屌得

點似得你班朗迷，斜恩大巴拿踢阿根廷就話美斯有啲咁嘅隊友都輸，c朗一入蛆記就屌佢地垃圾唔識入波

笑美斯份約大陀衰家巴塞無盃攞，c朗就帶協股份暴升，董事會賺好多贏撚晒
轉個頭出埋局就話班董事會浪費c朗尾幾年要死全家

表表者？賴地硬？係呀係呀你地係學疤狗咋嘛
屌你無撚敵啦

係唔係請阿迪達去教巴狗？

沙維呀

講到你地冇屌過斜恩同大巴咁係國家隊咪一樣屌佢地累失冠 明明小花自己界界炒12碼

美斯去曼城 C朗去巴黎就最好睇

C朗而家開價3000萬，美斯又免簽，不如搵一隊買晒兩個還左大家心願

點止3000萬

有傳拉波塔為表誠意，願意向美斯開出1份3年合約，而非一般老將嘅1年短約。如果最終成事，即將34歲嘅美斯完成新合約之後，到時已經37歲，意味佢好可能效力巴塞至掛靴。

一旦美斯留隊，對於今夏轉會市場影響巨大，因為巴塞隆拿將放棄收購多蒙特射手夏蘭特，巴黎聖日耳門、曼城爭奪美斯嘅好夢亦會成空。

但好難一隊波同時出2個老將 work rate會好低

點似C朗 唔洗協助 直接送波圖入8強

出黎打弱隊 再加埋 買番黎賣波衫都抵 世一世二 一齊踢波

屌我改左名

分分鐘佢去美職個價仲要破天荒

3000萬買佢一年都抵啦，唔計商業價值
佢單係實力，宜家我覺得都值50-70m啦
不過呢幾年其實佢變弱得好明顯，似隔離高比臨退休前

令我諗起爆炸之後個黑警嚇到瀨屎嗰張圖